let questions = [
    {
        "numb": 1,
        "question": "எந்த திடமான அமைப்பு திட்டவட்டமான மற்றும் கூர்மையான உருகுநிலையைக் கொண்டுள்ளது?",
        "answer": "ஈ) படிக திடப்பொருள் கள்",
        "options": [
        "அ) அனைத்து வகையான திடப்பொருட்களும்",
        "ஆ) திடப்பொருள் இல்லை",
        "இ) உருவமற்ற திடப்பொருள்கள்",
        "ஈ) படிக திடப்பொருள் கள்"
        ]
        },
        {
        "numb": 2,
        "question": "_________ ஒரு படிக திடப்பொருளின் அடிப்படை மீண்டும் மீண்டும் கட்டமைப்பு அலகு ஆகும்.",
        "answer": "இ) அலகு செல்",
        "options": [
        "அ) மோனோமர்",
        "ஆ) மூலக்கூறு",
        "இ) அலகு செல்",
        "ஈ) அணுக்கருவியல்"
        ]
        },
        {
        "numb": 3,
        "question": "கந்தகம் இரண்டு பாலிமார்பிக் வடிவங்களில் உள்ளது ____________ மற்றும் _______________",
        "answer": "அ) ரோம்பிக் மற்றும் மோனோக்ளினிக்",
        "options": [
        "அ) ரோம்பிக் மற்றும் மோனோக்ளினிக்",
        "ஆ) ரோம்பிக் மற்றும் டிரிக்ளினிக்",
        "இ) அறுகோண மற்றும் ட்ரிக்ளினிக்",
        "ஈ) அறுகோண மற்றும் மோனோகிளினிக்"
        ]
        },
        {
        "numb": 4,
        "question": "படிக அமைப்புகளில் உள்ள பிராவைஸ் லட்டுகளின் மொத்த எண்ணிக்கை என்ன?",
        "answer": "ஆ) 6",
        "options": [
        "அ) 3",
        "ஆ) 6",
        "இ) 14",
        "ஈ) 24"
        ]
        },
        {
        "numb": 5,
        "question": "கிரிஸ்டல் லேட்டிஸ் டிஃப்ராஃப்ரக்ஷன் பேட்டர்ன்கள் பற்றிய பின்வரும் கூற்றுகளில் எது சரியானது?",
        "answer": "ஆ) விலகல் வடிவங்கள் சமச்சீர் மையத்தைக் கொண்டிருக்கவில்லை",
        "options": [
        "அ) விலகல் வடிவங்கள் சமச்சீர் மையத்தைக் கொண்டுள்ளன",
        "ஆ) விலகல் வடிவங்கள் சமச்சீர் மையத்தைக் கொண்டிருக்கவில்லை",
        "இ) விலகல் வடிவங்கள் நேரியல் வெளி",
        "ஈ) விலகல் வடிவங்கள் α-கதிர்களைக் கொண்டிருக்கின்றனர்"
        ]
        },
        {
        "numb": 6,
        "question": "ஒரே வெப்பநிலை மற்றும் அழுத்தத்தில் ஒரு கலவையில் ஒரு வாயுவால் ஆக்கிரமிக்கப்படும் அளவு ஒற்றை-வாயு அளவு என குறிப்பிடப்படுகிறது.",
        "answer": "அ) முழுமையான தொகுதி",
        "options": [
        "அ) முழுமையான தொகுதி",
        "ஆ) பகுதி தொகுதி",
        "இ) ஒரு வாயு கலவையின் மொத்த அளவு",
        "ஈ) மேலே எதுவும் இல்லையா"
        ]
        },
        {
        "numb": 7,
        "question": "வால்யூம் V உடன் இரண்டு சரியான தீர்வுகள் ஒவ்வொன்றும் இணைந்தால், தீர்வின் அளவு என்ன?",
        "answer": "ஆ) 2V",
        "options": [
        "அ) V",
        "ஆ) 2V",
        "இ) 2V ஐ விட பெரியது",
        "ஈ) 2V க்கும் குறை வானது"
        ]
        },
        {
        "numb": 8,
        "question": "N2 வாயுவில் கற்பூரத்தின் உதாரணம் என்ன?",
        "answer": "இ) வாயுக் கரைசலில் திடமானது",
        "options": [
        "அ) வாயுக் கரைசலில் திடமானது",
        "ஆ) வாயுக் கரைசலில் உள்ள வாயு",
        "இ) திரவக் கரைசலில் திடமானது",
        "ஈ) வாயுக் கரைசலில் திரவம்"
        ]
        },
        {
        "numb": 9,
        "question": "அதிநிறைவுற்ற கரைசலில் ஒரு கரைப்பான படிகத்தை சேர்க்கும்போது என்ன நடக்கும்?",
        "answer": "ஈ) கரைசல் கரைசலில் இருந்து வெளியேறுகிறது",
        "options": [
        "அ) இது ஒரு கூழ் கரைசலாக மாறுகிறது",
        "ஆ) கரைசல் கரைசலில் கரைகிறது",
        "இ) கரைசல் டிசாச்சுரேட்டுகள்",
        "ஈ) கரைசல் கரைசலில் இருந்து வெளியேறுகிறது"
        ]
        },
        {
        "numb": 10,
        "question": "தீர்வு எது?",
        "answer": "அ) கரைப்பான் மற்றும் கரைப்பான்",
        "options": [
        "அ) கரைப்பான் மற்றும் கரைப்பான்",
        "ஆ) கரைப்பான் மற்றும் கரைப்பான்",
        "இ) கரைப்பான் மற்றும் கரைப்பான்",
        "ஈ) மேலே எதுவும் இல்லையா"
        ]
        },
        {
        "numb": 11,
        "question": "ஒரு மின்வேதியியல் கலத்தின் மிகவும் பொதுவான கூறுகள் ஒரு கேத்தோடு மற்றும் ஒரு அனோட் ஆகும். கேத்தோடைப் பற்றிய பின்வரும் கூற்றுகளில் எது சரியானது?",
        "answer": "அ) கேத்தோடில் ஆக்சிஜனேற்றம் ஏற்படுகிறது",
        "options": [
        "அ) கேத்தோடில் ஆக்சிஜனேற்றம் ஏற்படுகிறது",
        "ஆ) எலக்ட்ரான்கள் கேத்தோடிற்குள் நகரும்",
        "இ) பொதுவாக எதிர்மறை அடையாளத்தால் குறிக்கப்படுகிறது",
        "ஈ) பொதுவாக இன்சுலேடிங் பொருட்களால் ஆனது"
        ]
        },
        {
        "numb": 12,
        "question": "பின்வருவனவற்றில் எது மின் வேதியியல் செல்கள் வகையைச் சேர்ந்தது அல்ல?",
        "answer": "ஈ) எரிபொருள் நெல்",
        "options": [
        "அ) வோல்டாயிக் செல்",
        "ஆ) ஒளிமின்னழுத்த செல்",
        "இ) எலக்ட்ரோலைடிக் செல்",
        "ஈ) எரிபொருள் நெல்"
        ]
        },
        {
        "numb": 13,
        "question": "பிரதான செல் பற்றிய பின்வரும் கூற்றுகளில் எது சரியானது?",
        "answer": "ஈ) இது ரீசார்ஜ் செய்யப்பட நாம்",
        "options": [
        "அ) முதன்மை கலத்தின் உதாரணம் பாதரச கலமாகும்",
        "ஆ) ஒரு முதன்மை கலத்தின் உதாரணம் நிக்கல்-காட்மியம் சேமிப்பு கலமாகும்",
        "இ) மின்முனை எதிர்வினைகளை மாற்றியமைக்க முடியும்",
        "ஈ) இது ரீசார்ஜ் செய்யப்பட நாம்"
        ]
        },
        {
        "numb": 14,
        "question": "உலர் கலத்தில், பின்வருவனவற்றில் எலக்ட்ரோலைட் எது?",
        "answer": "அ) பொட்டாசியம் ஹைட்ராக்சைடு",
        "options": [
        "அ) பொட்டாசியம் ஹைட்ராக்சைடு",
        "ஆ) சல்பூரிக் அமிலம்",
        "இ) அம்மோனியம் குளோரைடு",
        "ஈ) மாங்கனீசு டைக்சைடு"
        ]
        },
        {
        "numb": 15,
        "question": "சீரியஸ் மெடல் கொண்ட அனைத்து பொது மெடல்களும் _________ கொண்டுள்ளன.",
        "answer": "இ) டைடனியம் மற்றும் வனடிகள்",
        "options": [
        "அ) டைடனியம் மற்றும் கால்சியம்",
        "ஆ) ஹைட்ராஜன் மற்றும் ஹைலோஜன்",
        "இ) டைடனியம் மற்றும் வனடிகள்",
        "ஈ) பஞ்சாலம் மற்றும் ஹைட்ராஜன்"
        ]
        },
        {
                "numb": 16,
                "question": " பின்வரும் மின்துகள் நிலையமைப்புகளில் எது சீரான மின்புலத்தை உருவாக்கும்?",
                "options": [
                    "(a) புள்ளி மின்துகள்",
                    "(b) சீரான மின்னூட்டம் பெற்ற முடிவிலா கம்பி",
                    "(c) சீரான மின்னூட்டம் பெற்ற முடிவிலா சமதளம்",
                    "(d) சீரான மின்னூட்டம் பெற்ற கோளகக் கூடு"
                ]
            },
            {
                "numb": 17,
                "question": " 2 × 10^5 N C–1 மதிப்புள்ள மின்புலத்தில் 30 ̊ ஒருங்கமைப்பு கோணத்தில் மின் இருமுனை ஒன்று வைக்கப்பட்டு",
                "options": [
                    "(a) 4 mC",
                    "(b) 8 mC",
                    "(c) 5 mC",
                    "(d) 7 mC"
                ]
            },
            {
                "numb": 18,
                "question": " q1 மற்றும் q2 ஆகிய நேர் மின்னூட்ட அளவு கொண்ட இரு ஒரே மாதிரியான மின்கடத்துப் பந்துகளின் மையங்கள் r இடைவெளியில் பிரிக்கப்பட்டு உள்ளன. அவற்றை ஒன்றோடொன்று தொடச் செய்துவிட்டு பின்னர் அதே இடைவெளியில் பிரித்து வைக்கப்படுகின்றன, எனில் அவற்றிற்கு இடையேயான விசை",
                "options": [
                    "(a) முன்பை விடக் குறைவாக இருக்கும்",
                    "(b) அதேயளவு இருக்கும்",
                    "(c) முன்பை விட அதிகமாக இருக்கும்",
                    "(d) சுழி"
                ]
            },
            {
                "numb": 19,
                "question": " A மற்றும் B ஆகியஇரு புள்ளிகள் முறையே 7 V மற்றும் –4 V மின்னழுத்தத்தில் வைக்கப் பட்டுள்ளன எனில் A லிருந்து B க்கு 50 எலக்ட்ரான்களை நகர்த்தச் செய்யப்படும்வேலை",
                "options": [
                    "(a) 8.80 × 10^–17 J",
                    "(b) –8.80 × 10^–17 J",
                    "(c) 4.40 × 10^–17 J",
                    "(d) 5.80 × 10^–17 J"
                ]
            },
            {
                "numb": 20,
                "question": " இணைத்தட்டு மின்தேக்கி ஒன்று V மின்னழுத்த வேறுபாட்டில் Q அளவு மின்னூட்டம் கொண்ட மின்துகள்களை சேமிக்கிறது. தட்டுகளின் பரப்பளவும் தட்டுகளுக்கு இடையேயான தொலைவும் இருமடங்கானால் பின்வருவனவற்றுள் எந்த அளவு மாறுபடும்.",
                "options": [
                    "(a) மின் தேக்குத்திறன்",
                    "(b) மின்துகள்",
                    "(c) மின்னழுத்த வேறுபாடு",
                    "(d) ஆற்றல் அடர்த்தி"
                ]
            },
            {
                "numb": 21,
                "question": " அடிப்படை மாறிலிகளில் இருந்து hc/G என்ற ஒரு சமன்பாடு பெறப்படுகிறது. இந்த சமன்பாட்டின் அலகு",
                "options": [
                    "(a) kg^2",
                    "(b) m^3",
                    "(c) s^–1",
                    "(d) m"
                ]
            },
            {
                "numb": 22,
                "question": " பொருளொன்றின் நீளம் 3.51 m என அளவிடப்பட்டுள்ளது. துல்லியத்தன்மை 0.01 m எனில், அளவீட்டின் விழுக்காட்டுப் பிழை",
                "options": [
                    "(a) 351%",
                    "(b) 1%",
                    "(c) 0.28%",
                    "(d) 0.035%"
                ]
            },
            {
                "numb": 23,
                "question": " π இன் மதிப்பு 3.14 எனில் π 2 இன் மதிப்பு",
                "options": [
                    "(a) 9.8596",
                    "(b) 9.860",
                    "(c) 9.86",
                    "(d) 9.9"
                ]
            },
            {
                "numb": 24,
                "question": " கீழ்க்கண்ட இணைகளில் ஒத்த பரிமாணத்தை பெற்றுள்ள இயற்பியல் அளவுகள்.",
                "options": [
                    "(a) விசை மற்றும் திறன்",
                    "(b) திருப்புவிசை மற்றும் ஆற்றல்",
                    "(c) திருப்புவிசை மற்றும் திறன்",
                    "(d) விசை மற்றும் திருப்பு விசை"
                ]
            },
            {
                "numb": 25,
                "question": " (μ 0 ε 0 ) -1/2 ன் பரிமாணத்தைக் கீழ்கண்டவற்றுள் எது பெற்றிருக்கும்?",
                "options": [
                    "(a) நீளம்",
                    "(b) காலம்",
                    "(c) திசைவேகம்",
                    "(d) விசை"
                ]
            },
            {
                "numb": 26,
                "question": "பின்வருவனவற்றுள் எந்த இயற்பியல் அளவு ஸ்கேலரால் குறிப்பிட இயலாது?",
                "options": [
                    "(a) நிறை",
                    "(b) நீளம்",
                    "(c) உந்தம்",
                    "(d) முடுக்கத்தின் எண்மதிப்பு"
                ]
            },
            {
                "numb": 27,
                "question": " ஒரு ரொட்டி சுடும் மின்இயந்திரம் 240 V இல் செயல்படுகிறது, அதன் மின்தடை 120 Ω எனில் அதன் திறன்",
                "options": [
                    "(a) 400 W",
                    "(b) 2 W",
                    "(c) 480 W",
                    "(d) 240 W"
                ]
            },
            {
                "numb": 28,
                "question": " ஒரு கார்பன் மின்தடையாக்கியின் மின்தடை மதிப்பு (47 ± 4.7 ) k Ω எனில் அதில் இடம்பெறும் நிறவளையங்களின் வரிசை",
                "options": [
                    "(a) மஞ்சள் – பச்சை – ஊதா – தங்கம்",
                    "(b) மஞ்சள் – ஊதா – ஆரஞ்சு – வெள்ளி",
                    "(c) ஊதா – மஞ்சள் – ஆரஞ்சு – வெள்ளி",
                    "(d) பச்சை – ஆரஞ்சு – ஊதா – தங்கம்"
                ]
            },
            {
                "numb": 29,
                "question": " ஒரே நீளமும் மற்றும் ஒரே பொருளால் செய்யப்பட்ட A மற்றும் B என்ற இரு கம்பிகள் வட்டவடிவகுறுக்கு பரப்பையும்கொண்டுள்ளன. RA = 3 RB எனில் A கம்பியின் ஆரத்திற்கும் B கம்பியின் ஆரத்திற்கும் இடைப்பட்ட தகவு என்ன?",
                "options": [
                    "(a) 3",
                    "(b) (c)",
                    "(d) 1 /3"
                ]
            },
            {
                "numb": 30,
                "question": " 230 V மின்னழுத்த மூலத்துடன் இணைக்கப்பட்ட கம்பியில் திறன் இழப்பு P1. அக்கம்பியானது இரு சமமான பகுதிகளாக வெட்டப்பட்டு இரு துண்டுகளும் பக்க இணைப்பில் அதே மின்னழுத்த மூலத்துடன் இணைக்கப்படுகின்றன. இந்நிலையில் திறன் இழப்பு P2 எனில் P2/p1 எனும் விகிதம்",
                "options": [
                    "(a)1",
                    "(b) 2",
                    "(c) 3",
                    "(d) 4"
                ]
            },
            {
                "numb": 31,
                "question": "A தொகுப்பில் உள்ள ஒரு உறவு R ஆனது _______ என அழைக்கப்படுகிறது?",
                "answer": "(a) ​​சமச்சீர்",
                "options": [
                    "(a) ​​சமச்சீர்",
                    "(b) இடைநிலை",
                    "(c) சமநிலை",
                    "(d) சமச்சீரற்றது"
                ]
            },
            {
                "numb": 32,
                "question": "n, m ஐ வகுத்தால் nRm ஆல் வரையறுக்கப்பட்ட இயற்கை எண்களின் N தொகுப்பில் R ஒரு உறவாக இருக்கட்டும். பின்னர் ஆர் என்பது",
                "answer": "(d) பிரதிபலிப்பு, இடைநிலை ஆனால் சமச்சீர் அல்ல",
                "options": [
                    "(a) ​​பிரதிபலிப்பு மற்றும் சமச்சீர்",
                    "(b) இடைநிலை மற்றும் சமச்சீர்",
                    "(c) சமநிலை",
                    "(d) பிரதிபலிப்பு, இடைநிலை ஆனால் சமச்சீர் அல்ல"
                ]
            },
            {
                "numb": 33,
                "question": "A = {1, 2, 3} தொகுப்பில் உள்ள அதிகபட்ச சமநிலை உறவுகள்",
                "answer": "(d) 5",
                "options": [
                    "(a) ​​1",
                    "(b) 2",
                    "(c) 3",
                    "(d) 5"
                ]
            },
            {
                "numb": 34,
                "question": "A இல் 5 உறுப்புகள் மற்றும் B இல் 6 கூறுகள் இருந்தால், A முதல் B வரையிலான ஒன்று மற்றும் மேப்பிங்கின் எண்ணிக்கை",
                "answer": "(c) 0",
                "options": [
                    "(a) ​​720",
                    "(b) 120",
                    "(c) 0",
                    "(d) இவை எதுவும் இல்லை"
                ]
            },
            {
                "numb": 35,
                "question": "f : [2, ∞) → R என்பது f(x) = x 2 – 4x + 5 ஆல் வரையறுக்கப்பட்ட செயல்பாடாக இருக்கட்டும் , பின்னர் f இன் வரம்பு",
                "answer": "(b) [1, ∞)",
                "options": [
                    "(a) ​​R",
                    "(b) [1, ∞)",
                    "(c) [4, ∞)",
                    "(d) [5, ∞)"
                ]
            },
            {
                "numb": 36,
                "question": "f : R → R ஐ f(x) = 1/x ∀ x ∈ R ஆல் வரையறுக்கலாம். பிறகு f என்பது",
                "answer": "(d) f வரையறுக்கப்படவில்லை",
                "options": [
                    "(a) ​​ஒன்று-ஒன்று",
                    "(b) மீது",
                    "(c) இருமுனை",
                    "(d) f வரையறுக்கப்படவில்லை"
                ]
            },
            {
                "numb": 37,
                "question": "A = {1, 2, 3} மற்றும் R = {1, 1), (2, 2), (3, 3), (1, 2), (2, 3), (1, 3) ஆன உறவைக் கருத்தில் கொள்ளுங்கள். பின்னர் ஆர் என்பது",
                "answer": "(a) பிரதிபலிப்பு ஆனால் சமச்சீர் இல்லை",
                "options": [
                    "(a) பிரதிபலிப்பு ஆனால் சமச்சீர் இல்லை",
                    "(b) பிரதிபலிப்பு ஆனால் இடைநிலை அல்ல",
                    "(c) சமச்சீர் மற்றும் இடைநிலை",
                    "(d) சமச்சீர் அல்லது இடைநிலை அல்ல"
                ]
            },
            {
                "numb": 38,
                "question": "f : R → R என்பது f(x) = 3x 2 – 5 மற்றும் g : R → R என்பது g(x) = x/(x 2 + 1) ஆல் வரையறுக்கப்பட்டால், gof என்பது",
                "answer": "(a) (3x 2 - 5)/(9x 4 - 30x 2 + 26)",
                "options": [
                    "(a) (3x 2 - 5)/(9x 4 - 30x 2 + 26)",
                    "(b) (3x 2 - 5)/(9x 4 - 6x 2 + 26)",
                    "(c) 3x 2 /(x 4 + 2x 2 – 4)",
                    "(d) 3x 2 /(9x 4 + 30x 2 - 2)"
                ]
            },
            {
                "numb": 39,
                "question": "f : R → R ஐ f(x) = tan x ஆல் கொடுக்கலாம். பின்னர் f –1 (1) ஆகும்",
                "answer": "(a) π/4",
                "options": [
                    "(a) π/4",
                    "(b) {n π + π/4 : n ∈ Z}",
                    "(c) இல்லை",
                    "(d) இவை எதுவும் இல்லை"
                ]
            },
            {
                "numb": 40,
                "question": "f: R → R ஆனது f(x) = (3 – x 3 ) 1/3 ஆல் கொடுக்கப்பட்டால் , fof(x) என்பது",
                "answer": "(c) x",
                "options": [
                    "(a) x 1/3",
                    "(b) x 3",
                    "(c) x",
                    "(d) (3 – x 3 )"
                ]
            },
            {
                "numb": 41,
                "question": "f : A → B மற்றும் g : B → C இருமுனை சார்புகளாக இருக்கட்டும். பிறகு (g ∘ f) –1 என்பது",
                "answer": "(c) g –1 ∘ f –1",
                "options": [
                    "(a) f –1 ∘ g –1",
                    "(b) f ∘ g",
                    "(c) g –1 ∘ f –1",
                    "(d) g ∘ f"
                ]
            },
            {
                "numb": 42,
                "question": "ஒரு a ∗ b = a 3 + b 3 என வரையறுக்கப்பட்ட N இல் ஒரு பைனரி செயல்பாட்டைக் கருதுங்கள்",
                "answer": "(b) ∗ என்பது பரிமாற்றம் ஆனால் துணை அல்ல",
                "options": [
                    "(a) ​​∗ என்பது துணை மற்றும் பரிமாற்றம் ஆகும்",
                    "(b) ∗ என்பது பரிமாற்றம் ஆனால் துணை அல்ல",
                    "(c) ∗ என்பது துணை ஆனால் பரிமாற்றம் அல்ல",
                    "(d) ∗ என்பது பரிமாற்றம் அல்லது துணை இல்லை"
                ]
            },
            {
                "numb": 43,
                "question": "f : R → R ஐ f(x) = x 2 + 1 ஆல் வரையறுக்கலாம். பிறகு, முறையே 17 மற்றும் – 3 இன் முன் படங்கள்",
                "answer": "(c) {4, –4}, φ",
                "options": [
                    "(a) ​​φ, {4, – 4}",
                    "(b) {3, – 3}, φ",
                    "(c) {4, –4}, φ",
                    "(d) {4, – 4}, {2, – 2}"
                ]
            },
            {
                "numb": 44,
                "question": "செட் ஏ 3 கூறுகளைக் கொண்டுள்ளது, மற்றும் பி செட் 4 கூறுகளைக் கொண்டுள்ளது. பின்னர் A முதல் B வரை வரையறுக்கக்கூடிய ஊசி வரைபடங்களின் எண்ணிக்கை",
                "answer": "(c) 24",
                "options": [
                    "(a) ​​144",
                    "(b) 12",
                    "(c) 24",
                    "(d) 64"
                ]
            },
            {
                "numb": 45,
                "question": "f : R → R ஐ f(x) = 3x – 4 ஆல் வரையறுக்கலாம். பிறகு f –1 (x) ஆனது",
                "answer": "(a) (x + 4)/3",
                "options": [
                    "(a) (x + 4)/3",
                    "(b) (x/3) – 4",
                    "(c) 3x + 4",
                    "(d) இவை எதுவும் இல்லை"
                ]
            },
            {
                "numb": 46,
                "question": "பைனரி செயல்பாட்டிற்கான அடையாள உறுப்பு * Q ~ {0} இல் a * b = ab/2 ∀ a, b ∈ Q ~ {0} இன் மூல பொருள்",
                "answer": "(c) 2",
                "options": [
                    "(a) ​​1",
                    "(b) 0",
                    "(c) 2",
                    "(d) இவை எதுவும் இல்லை"
                ]
            },
            {
                "numb": 47,
                "question": "{a, b} தொகுப்பில் உள்ள பைனரி செயல்பாடுகளின் எண்ணிக்கை",
                "answer": "(b) 16",
                "options": [
                    "(a) ​​10",
                    "(b) 16",
                    "(c) 20",
                    "(d) 8"
                ]
            },
            {
                "numb": 48,
                "question": "A = {1, 2, 3}. பின்னர் (1, 2) மற்றும் (1, 3) கொண்ட உறவுகளின் எண்ணிக்கை, அவை பிரதிபலிப்பு மற்றும் சமச்சீர், ஆனால் இடைநிலை அல்ல",
                "answer": "(a) 1",
                "options": [
                    "(a) 1",
                    "(b) 2",
                    "(c) 3",
                    "(d) 4"
                ]
            },
            {
                "numb": 49,
                "question": "tan -1 (tan 3π/5) இன் முதன்மை மதிப்பு",
                "answer": "(b) -2π/5",
                "options": [
                    "(a) ​​2π/5",
                    "(b) -2π/5",
                    "(c) 3π/5",
                    "(d) -3π/5"
                ]
            },
            {
                "numb": 50,
                "question": "sin[π/3 – sin -1 (-½)] இதற்குச் சமம்:",
                "answer": "(d) 1",
                "options": [
                    "(a) ​​½",
                    "(b) ⅓",
                    "(c) -1",
                    "(d) 1"
                ]
            }
            
            
        
    ]